軟式飛鏢

有新手&老手可以分享經驗嗎？

你新手？

yes

你想我分享咩經驗？
比賽經驗？
練習經驗？
飛鏢基礎認識？

利申:接近五年鏢齡

點樣先為指睇到自己嘅飛鏢軌跡(條線)？